問心嗰句，乜fujifilm既xt4真係比唔上sony既a7iii咩?

其實我想買機 雖然sony a7iii全幅機屌打左xt4 但係fuji色真係好睇 求屌醒

點解要拎兩部設計方向完全唔同既機黎比較？

一句講哂 Fuji XT4定A7lll

自己追 post

問下姐 唔洗咁口臭既

thx

而家xt4個價

why n ot both

如果會用LR+3萬budgets &好鐘意執相一定係a73
底大是皇道

用戶唔同方向，兩部比乜

A7 對中幅就差唔多
不過中幅更貴姐

有錢咪sony，d鏡貴咁多

但賣鏡堅易

睇完價錢唔洗揀

唔理價錢既話, 唔汁相咪XT4, 汁相就A7III
影相真係唔睇器材, 但睇數值一定A7III羸, 放係lightroom高下立見

如果直出色先決可以揀xt30添

前XT2用家表示，影風景相點樣可以唔汁

大執 細執
fuji好難大執唔知係佢apsc定係佢raw嘅問題
黑白位幾難推返嚟 好易爆

所以我決定轉會
影過幾次星之後真係有啲灰

疊多幾張相啦

都係要洗一大舊錢

btw x mount都唔會難放

有無諗過唔關部機事以前d人用60d 咪又係咁影

anyway盡量唔好買行貨 藍到仆街

開工工具同玩具有咩好比較

好中意拍片先買XT4
影相就a7 3

Fujifilm d 色水真係冇得輸